點解KMB d wifi 可以咁廢？

呢個月放工 日日搭270A番去
冇一次個wifi 係用到既
會唔會咁橋次次都壞呀？

佢個wifi 係CSL 4G 轉發嘅
成車百幾人share 一隻4G Router
你用埋我果份好過

仲要好似用銳捷router，connect到當贏左喇

冇一次connect 到 講真唔整好過整 冇期望 冇失望

佢係一隻router 然後塞張cls sim卡入去，想期望有乜質素

無錢咪上網

連左第二部車，一走就斷

樓主冇錢唔好學人上網ok?

會唔會係各下問題?
咁你唔諗下點解人地連到你連唔到

依家奉旨要整俾你架

次次都連到啵